{
  "The date selector function is not supported in the Logseq db version. Changed to off.": "날짜 선택기 기능은 Logseq db 버전에서 지원되지 않습니다. 꺼짐으로 변경되었습니다.",
  "Date Selector": "날짜 선택기",
  "plugin": "플러그인",
  "Insert header ": "머리글 삽입 ",
  "No block selected": "선택한 블록이 없습니다.",
  "Select mouse over type": "유형 위에 마우스 올려 놓기 선택",
  "Left sidebar is now normal display.": "이제 왼쪽 사이드바가 일반 표시로 표시됩니다.",
  "Left sidebar is now hidden.": "이제 왼쪽 사이드바가 숨겨졌습니다.",
  "Left sidebar is now mouse over display.": "이제 왼쪽 사이드바가 디스플레이 위에 마우스를 올립니다.",
  "No headers found": "헤더를 찾을 수 없습니다.",
  "Update the header list": "헤더 목록 업데이트",
  "Scroll to top": "맨 위로 스크롤",
  "Scroll to bottom": "맨 아래로 스크롤",
  "Toggle for hide": "숨기기 토글",
  "Hide duplicate items in Favorites and History": "Hide duplicate items in Favorites and History(즐겨찾기 및 기록에서 중복 항목 숨기기)",
  "Automatically removes duplicates in Favorites and History when the plugin starts and every 10 minutes.": "플러그인이 시작될 때와 10분마다 Favorites 및 History에서 중복을 자동으로 제거합니다.",
  "Show left sidebar on mouse hover": "마우스 호버에 왼쪽 사이드바 표시",
  "Choose between three modes: show on hover, always show, or hide.": "세 가지 모드 중에서 선택합니다: 호버할 때 표시, 항상 표시 또는 숨기기.",
  "Mouse hover behavior type": "마우스 가리키기 동작 유형",
  "Enable date selector in the left sidebar": "왼쪽 사이드바에서 날짜 선택기 사용",
  "Not compatible with the Logseq db version.": "Logseq db 버전과 호환되지 않습니다.",
  "Page outline function": "페이지 개요 기능",
  "Enable": "사용",
  "Open pages as zoomed by default": "기본적으로 확대/축소된 상태로 페이지를 엽니다.",
  "If disabled, hold the `Ctrl` key and click to open as a zoomed block.": "비활성화된 경우 'Ctrl' 키를 누른 상태에서 클릭하여 확대/축소된 블록으로 엽니다.",
  "Highlight blocks when hovering over headers": "머리글 위로 마우스를 가져갈 때 블록 강조 표시",
  "Highlights the corresponding block when hovering over a header in the header list.": "머리글 목록의 머리글 위로 마우스를 가져갈 때 해당 블록을 강조 표시합니다.",
  "Highlight headers when hovering over blocks": "블록 위로 마우스를 가져갈 때 머리글 강조 표시",
  "Highlights the corresponding header in the header list when hovering over a block in the page.": "페이지의 블록 위로 마우스를 가져갈 때 머리글 목록에서 해당 머리글을 강조 표시합니다.",
  "Show date list in journals": "저널에 날짜 목록 표시",
  "Toggle to display or hide the date list in journals.": "분개장에서 날짜 목록을 표시하거나 숨기려면 전환합니다.",
  "Words to exclude from the header list": "머리글 목록에서 제외할 단어",
  "Enter words to exclude, separated by line breaks.": "제외할 단어를 줄 바꿈으로 구분하여 입력합니다.",
  "Enable heading numbering (display-only mode)": "제목 번호 매기기 활성화 (표시 전용 모드)",
  "Display hierarchical numbers on headings without modifying files. Uses CSS for rendering.": "파일을 수정하지 않고 제목에 계층적 번호를 표시합니다. CSS를 사용하여 렌더링합니다.",
  "Heading number delimiter (display-only)": "제목 번호 구분 기호 (표시 전용)",
  "Delimiter for heading numbers in display mode (e.g., \".\", \"-\", \" → \", \"_\")": "표시 모드에서 제목 번호의 구분 기호 (예: 「.」, 「-」, 「 → 」, 「_」)",
  "Enable heading numbering (file-update mode, file-based graphs only)": "제목 번호 매기기 활성화 (파일 업데이트 모드, 파일 기반 그래프 전용)",
  "Automatically add hierarchical numbers to heading text in markdown files. Only works on local file-based graphs.": "Markdown 파일의 제목 텍스트에 계층적 번호를 자동으로 추가합니다. 로컬 파일 기반 그래프에서만 작동합니다.",
  "Heading number delimiter (file-update mode, new)": "제목 번호 구분 기호 (파일 업데이트 모드, 새)",
  "New delimiter for heading numbers when updating files": "파일 업데이트 시 제목 번호의 새 구분 기호",
  "Heading number delimiter (file-update mode, old)": "제목 번호 구분 기호 (파일 업데이트 모드, 이전)",
  "Old delimiter to detect and replace when recalculating heading numbers": "제목 번호를 재계산할 때 감지하고 교체할 이전 구분 기호",
  "Show heading level markers (H1, H2, etc.)": "제목 수준 마커 표시 (H1, H2 등)",
  "Display small heading level indicators next to headings": "제목 옆에 작은 제목 수준 표시기 표시",
  "Page activation storage mode": "페이지 활성화 저장 모드",
  "storeTrueOnly: Store only enabled pages. storeFalseOnly: Enable by default, store only disabled pages.": "storeTrueOnly: 활성화된 페이지만 저장합니다. storeFalseOnly: 기본적으로 활성화, 비활성화된 페이지만 저장합니다.",
  "Page activation states": "페이지 활성화 상태",
  "Internal storage for per-page activation states. Managed by toolbar icon.": "페이지별 활성화 상태의 내부 저장소입니다. 도구 모음 아이콘으로 관리됩니다.",
  "Page Outline": "페이지 개요",
  "Until configured bedtime": "Until configured bedtime",
  "Target date countdown:": "Target date countdown:",
  "Until next start": "Until next start",
  "Remaining (hh:mm)": "Remaining (hh:mm)",
  "Days remaining": "Days remaining",
  "Hours remaining": "Hours remaining",
  "Minutes remaining": "Minutes remaining",
  "d": "d",
  "h": "h",
  "m": "m",
  "Expired": "Expired",
  "The target date has passed.": "The target date has passed.",
  "Target date cleared.": "Target date cleared.",
  "Remove heading numbers from current page": "현재 페이지에서 제목 번호 제거",
  "⚠️ When enabled, removes all heading numbers from the currently open page. Setting will automatically reset to false when complete.": "⚠️ 활성화하면 현재 열린 페이지에서 모든 제목 번호를 제거합니다. 완료되면 자동으로 false로 재설정됩니다.",
  "Enable auto-adjust heading levels": "Enable auto-adjust heading levels",
  "Automatically adjust Markdown heading levels based on outline depth": "Automatically adjust Markdown heading levels based on outline depth",
  "Heading level range preset": "Heading level range preset",
  "Select the range of heading levels to use when normalizing": "Select the range of heading levels to use when normalizing",
  "Reserve H1 for page title": "Reserve H1 for page title",
  "When enabled, H1 is reserved for page titles and content headings start from H2": "When enabled, existing H1 headings are preserved and new H1 headings are prevented",
  "Normalize headings on current page": "Normalize headings on current page",
  "Normalize headings in selection": "Normalize headings in selection"
}
